[超突發]popo依家直衝捉人，預留50米距離

好多次都係直接前衝捉人
跑得慢既就唔好企前面同阻礙跑走
唔該曬各位！！

另外 仲有條大馬路 有巴士行走
有咩事 揸住做春袋

警告都冇就直接衝去捉人

加油！！

小心阿各位

距離拉開，相信手足咁醒一定知

楂車都要時刻保持2米距離，成蟲都有教啦。
不過起碼要50米距離撚狗先最安全

跑還跑咪撚背向跑 搞到現場大亂

屌又有手足被拉

等人捉其實咩玩法

關乜撚野事,兆業街KEEP住有傻鳩掟野
準時過拍戲,呢邊拆緊柱果邊就有人等到啲狗增援到哂就掟野
偉業街仲成班係道守

打醒十二分精神 被補不能再多

拉開還拉開阿
總會有人阻住左,又跑得慢
搞到浪費左時間

幫手話比前線知!!

今日班中排頂撚死
點走

推

3架popo車去緊牛頭角

有冇人見到係兩隻狗自己衝入去無雙

1655

立場記者表示有急救人員正協助一位疑被橡膠子彈擊中的示威者，正治理當中；該位被擊中的示威者稱「我會唔會盲眼嫁，我會唔會睇唔到野既」，急救人員表示「唔好放棄，我地會盡力幫你」

此外，立場記者表示眼部被擊中位置為左眼。

#現場情況

且戰且退
留空位走

講過好多次

一起野 人多 一停 就出事

之前次次都係無停 無企 就無事

人地衝你就走 咁不如直接走啦留係到等人拉

班狗又打頭

前線有決定 只不過係提提佢地唔好企咁逼

駛唔駛出email問過你先

200米啦 50米唔夠畜龍追

緊係要啦 佢地話無事我先出黎

講左n鳩幾次

求下大家上前線就唔好掛住談笑風生

無心理準備就好似我跑到仆係度大傷 再衰啲就比狗拉埋

我唔想屌
但幾隻速龍過黎就幾百人就即走
咁樣點贏..
利申 我唔敢打

50米一定唔夠
講左好多次
100米以上
最好200米

不過算啦
提水左1億次,到現場既人係完全唔會記得

盡做啦

呢個真
跑得慢，唔好企前線

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

仲預留？ 圍捕直情要走唔好停啦

行去觀塘道行下啦 工廠區無咩野睇

鬼

100m最少 開槍都冇咁傷 又大機會走到

50米 100米 都係自己預嫁姐 總之一定要保持距離

咁你講D咩 收返埋啦

速龍隨時準備衝，再衝不如轉場

無人衝--->差佬舉旗叫人唔好衝--->無人衝--->差佬自己衝去飛撲喪打好多人--->示威者集體跑回反抗救同伴, 有救到亦有救唔到的人--->示威者裝備當然唔夠打--->差佬見你反抗, 名正言順殺人都得, 喪射各種彈, 催淚彈憑肉眼數連射20+發
差佬個名一臭再臭

請注意nowTV都有提及, 遊行時間係下午1點30到晚上7時, 差佬有出不反對，但防暴係驅趕遊行路線同終點既示威者。
結論係: 差佬批准你地遊行，然後等你地出曬黎，又無得坐地鐵走佬時，一次過解決所有反對政府既人

小心德福好多新cam

去番多平民嘅地方啦

又係女仔比人捉先

你咪on9 la

其實好多人敢 但一個去左打冇人跟就gg

依個真 好難有共識

有人會敢我明呀 就係好多唔敢既都企咁前 係咪真係以為捉你唔到?
冇覺悟係咪應該企返後啲

係前線叫人還拖 之後比人當鬼
呢個年代D後生仔好無雷
成班二百幾三百個 得20隻龍 人地衝出黎 全部向後跑 你越跑佢越追 最後落單左幾個比人捉左 唉

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

班女係咪想係差館入面比人強姦中出先識驚 女仔咪撚再上前線

前線快D走啦,九龍灣工廠區一包抄真係無位走

有人KEEP住掟磚
肯撚定得一兩件
好撚想問下掟乜鳩

最慘係有班100米跑30秒頂死條路呢

612 721 811

依個真阿

50m幾秒就到

掉果個好可疑
掉完速龍即出黎

起馬要200米啊

推 企散啲

魚絲、保鮮紙

你真係正宗敢講唔撚敢做
香港最撚多你呢類仆街

之前唔係有個post教大家點用鐵馬起防線？
蘋果記者話呢家既防線作用不大 速龍好快突破
不如試下平鋪鐵馬係地下 再淋下油 佢地都無咁易踩住鐵馬跑

路障max 頂10秒

Winter on fire 講
火係最強防禦盾

尊重

發夢睇到個夢度路障綁埋鐵線，block左人行道！

上次已經係
已經叫要小心
速龍人少就救手足呀
打唔到就唔好企咁前

企返中後排好d

set防線是必要的

true, 最重要嘅係，佢一掟可能救咗幾十個手足

Push

一個都不能少

睇路阿各位,好似話想包抄

講左十幾萬次啦 次次都係咁

預100米好啲 雖然班狗係垃圾 但預多好d

up

小心包抄

後防唔好食花生 留多d空位俾前線跑

[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

認同 平鋪既阻礙力大好多

唔升級武力
點幫到義士同市民？

咁無魯莽嘅行動，其實只係推前線去送死 ⋯⋯

無建立防線 獨立嘅行動 最後只會好似沙田新城市廣場嗰日咁 被人單捉 再打到仆街

講起火魔火，發夢聯想到拜神既香

如果唔退，大叫一聲還拖睇下有幾多人應

我係前中後線都一直有講消息

唔好比手足比人捉走
會入面比人毒打

叫記者都散一散少少 比人包果陣火魔法冇得唔出

中排班人掛住食花生，頂住前線，企得太密好危險

屌你老母分化狗 兄弟爬山啊

你地唔係企中前線就唔好係到做冷氣軍師啦

咁都有錯阿? 不如你企上去感受下

兄弟爬山都要用腦,機場果件金毛你會唔會覺得係爬緊山?

各位手足 要準備汽油彈了
對撚住班警犬 淨係識射眼
我哋又做唔到啲咩

幫幫手死全家啦屌你老母

都成三個月
而家都仲未學識拉遠距離

依句真!!!

2秒

勇武加油！

人夠救人，速狗其實好廢

救人啦 屌
走咩呀

知道ching你係擔心女仔
不過有時候女仔都想出一分力
不分男女 夠敏捷夠醒目都可以前

2秒50米?

push

又50m , 講左n次，

50m都跑輸黑狗啦

預計姐 咁當然唔會50米啦

pusg